職業訓練局就青年學院同學逝世事件的公開信

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出